2020武統台灣變...冇統台灣?

根據共產黨歷法
可能仲有約5億年先後先到,
不過地球都玩完啦.

push